周庭依家識打扮真係靚撚到仆街

成個架妹咁

圖呢?

圖呢

圖or lomo？

圖？

圖呢？

知唔知差啲咩

屌你 文字討論呀？！

連登開post，圖都冇張算點？搬定你阿媽出嚟啦

自已去cwb 睇

一
呢啲時候喺時事台就正經啲啦

二
就算唔理你正唔正經
係咪差減啲嘢？

頭先係now live見到
爭啲認唔出

伯母都好靚

叫定伯母出唻先啦你

不過仍然都係飛機場

眾志個林乜柒上次登報先食完人血饅頭

早幾日記者會 cap 圖

洗撚造 不嬲女神

佢同河君堯friend底，一齊去日本

我都想同周庭去旅行

無左個油頭差好遠

另一個mk少少既正好多

真心靚過唔少日本年輕女藝人

你冇睇個節目咩? 人地完全唔想理隻河妖喎

其實出嚟發夢你地咪見到囉，我發夢就見到真人幾次，真人靚過上鏡

周庭有得預約架

所以喺日本咁受歡迎

屌 買iphone 咩

你當游b係咩?
我游b唔打扮都靚撚到仆街

之前出黎發夢見到佢，後面就係張飛同其他眾志成員，佢行最前成個女神咁，真人靚過上鏡

個樣大個左好多

我要預約

真人真係靚d

正左好多，好靚又唔係，吸引左，好睇左

兩樣嘢無衝突

打吓J都造做神?

Live好正

twitter好多日本仔支持佢架

唔怪得日本仔咁冧佢

我有周庭電話

隻眼再畫大啲會更好

琴日係咪前自爆

罷工完就睇到

好想索佢啲頭油

一個成功用化妝變靚女既女仔

架妹

其實個底本身唔差,化少少妝已經搞掂啦

不割蓆唔包不孝子

有少少殘殘地
呢排都辛苦佢

發夢大把靚女仲靚

伯母都好正

係

一出去遊行個個眼大皮膚好

佢上日本d節目都好明顯睇到靚咗

其實佢pat陰唔係濕到一舊舊嘅話
真心唔係差

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

周庭BB

圖都無我屌你老母

預約

好撚正

on9 帶風向? 定想人分心

Sam哥咸濕仔

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

屌你識唔識規矩啊

果時諗周庭都係想唔洗比機票錢去日本玩

佢發夢都化妝。。

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

周庭絕對真女神啦，搵個搞社運既女好過要港豬女

後者溝通都有d難度

唔落場幫前線打氣
幾靚都無用

係咪學七仔

大難當前 仲J庭B

周庭女神

識化妝真係完勝

大家唔好再j我女朋友ok？

個頭好似冇咁油

留位比資訊post好無？

文青

油頭周庭先正

點解而家搞政治要做到成個kol咁

圖呢屌你老母

呢期有個眾志女 都好上鏡下

[member]推#yup#[/member]

細路女影下相都唔得
係人都想靚啦，唔通要成個柒頭廢老咁，好似葉劉，林鄭，咁先可以做政治？
依家人哋又唔係做唔到嘢

佢分別唔大，但游蕙禎好似化種第二種妝分別大啲

正呀喂

想問71遊行民陣維園起點台上面宣佈野個個好靚既係邊個

佢個樣好o靚妹feel , 唇膏咁紅唔襯

啱啱西環見到佢同g風 好正

十八無醜婦

一向正

咁似明里つむぎ

btw 我覺得黃子悅正d

停推喇，留返位比最緊急資訊。
分一分輕重啦

咁樣已經係靚到仆街?
唔怪得某部份港男比港女當狗咁騎

幾錢q

你老母20蚊

庭B

終於有洗頭

救樓主老母

咪又係咁

最重要有良知
靚唔靚都係其次

完勝個個星期喜茶 海底撈女友

picture or mother?

學民時期仲係中三四學生妹嗰陣好pure好true，著件T帶副黑框眼鏡已經好正
而家降咗幾個level

日本右翼真係好渴望出到呢類人才帶動日本社運復興
所以唔少日本右翼對佢有興趣

好能好J